上進養綾瀨⛩入

幫你搶返個名了
我地約個時間地點出黎交收ok?

無5位數字都唔好放

你以為我係你班侍奉部賤畜？

六位數

井台主申請del人地po既進度如何？

1402佢自爆左我都唔貼

就知我幾維護佢

屌你老母就係你條撚樣霸9左我個名唔知幾多年?
係咪想我問你拖??

Id20萬都係2018年

3000
HSBC?

勁⋯

2500

1 no2

ok

2000
Hsbc?

原來我個名咁值錢，睇黎我都係紅人?

twd?

舊津巴布韋幣

可以的

ok deal

後面格空格唔得咩

❤

如果後面空格都可以你覺得會冇人做鳩你？